投個票 你覺得香港統治者會唔會改朝換代？

覺得仲有冇下一屆香港特別行政區立法會選舉？

有
冇

我個人覺得好快會冇咗香港特別行政區